# python-youtube-getlist

สคริปภาษาไพธอน ใช้เก็บ direct URL ต่างๆ ที่มีใน playlist
เพื่อใช้ประโยชน์ตอนโหลด vdo เป็นชุด

# ติดตั้ง geckodriver
- main download URL : https://github.com/mozilla/geckodriver/releases
- windows installation file : https://github.com/mozilla/geckodriver/releases/download/v0.30.0/geckodriver-v0.30.0-win64.zip

# ติดตั้ง selenium
```
- pip install selenium
- pip install webdriver-manager
```

"TKVR"
